
                      La película es un conglomerado de personajes con peculiares poderes q los meten en una coctelera y a ver q ocurre! 
La película DIRECT para ver acción ., efectos especiales y poco más . Espera más de la película
        
            